今日不是end game, 係長久戰，慢慢玩

如題啊手足，大家要小心

推

大家當係chapter 2, 仲有好多chapter 打

繼續持續性破壞

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

如果係咁12點前要回家wo

唔好俾仇恨支配

Push

愛回家啦喂

11點屋企要人

岩 佢今日似係想引人出黎

燒山講得啱，一個咁現代化嘅城市， 到處都係弱點，如果咁多市民唔合作根本無得守，電線，網線，交通， 水管， 而癱瘓你就等如放你血，唯一就係順應民意， 否則只有攬炒

12點前好走
be water